反正都戒嚴,點解係戒嚴前玩鋪勁既？

儲糧儲水長打算先